<resources>
    <string name="app_name">FixyT</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="termo_uso">1. RELACIONAMENTO CONTRATUAL
Estes Termos de uso (“Termos”) regem seu acesso e uso, como pessoa física, dentro do Brasil, de aplicativos, sítios de Internet, conteúdos, bens e também serviços (os “Serviços”) disponibilizados pelos aplicativos FixyT e FixyT Partner, propriedade intelectual de Diogo Henrique Guilhen, Sergio Daniel Sipos e Tiago Tineo Inacio.
POR FAVOR, LEIA COM ATENÇÃO ESTES TERMOS ANTES DE ACESSAR OU USAR OS SERVIÇOS.
Ao acessar e usar os Serviços você concorda com os presentes termos e condições, que estabelecem o relacionamento contratual entre você e o FixyT. Se você não concorda com estes Termos, você não pode acessar nem usar os Serviços. Mediante referido acesso e uso, estes Termos imediatamente encerram, substituem e superam todos os acordos, Termos e acertos anteriores entre você e qualquer outro acordo. O FixyT poderá imediatamente encerrar estes Termos ou quaisquer Serviços em relação a você ou, de modo geral, deixar de oferecer ou negar acesso aos Serviços ou a qualquer parte deles, a qualquer momento e por qualquer motivo.
Termos adicionais poderão se aplicar a determinados Serviços, tais como condições para um evento, atividade ou promoção em particular, e esses Termos adicionais serão divulgados em relação aos respectivos Serviços. Termos adicionais são complementares e considerados parte integrante destes Termos para os efeitos dos respectivos Serviços. Termos adicionais prevalecerão sobre estes Termos em caso de conflito com relação aos referidos Serviços.
O FixyT poderá alterar os Termos relativos aos Serviços a qualquer momento. Aditamentos entrarão em vigor quando a FixyT fizer a postagem da versão atualizada dos Termos neste local ou das condições atualizadas ou Termos adicionais sobre o respectivo Serviço. O fato de você continuar a acessar ou usar os Serviços após essa postagem representa seu consentimento em vincular-se aos Termos alterados.
2. OS SERVIÇOS
Os Serviços integram uma plataforma de tecnologia que permite aos(às) Usuários(as) de aplicativos móveis ou sítios de Internet do FixyT, fornecidos como parte dos Serviços (cada qual um “Aplicativo”), providenciar e programar serviços de propaganda de prestadores de serviços automotivos, sejam estes mecânicos, proprietários de guinchos, proprietários de oficina ou qualquer outro profissional que atue ou possa atuar no ramo automotivo, inclusive terceiros fornecedores de peças automotivas, mediante contrato com o FixyT ou determinadas Afiliadas do FixyT (“Prestadores Terceiros”). A menos que diversamente acordado pelo FixyT em contrato escrito em separado firmado com você, os Serviços são disponibilizados para seu uso pessoal e não comercial. VOCÊ RECONHECE QUE O FixyT NÃO É FORNECEDORA DE BENS, NÃO PRESTA SERVIÇOS DE MANUTENÇÃO AUTOMOTIVA, COMÉRCIO DE PEÇAS AUTOMOTIVAS OU OUTROS SERVIÇOS QUE NÃO SEJA A PUBLICIDADE E PROPAGANDA DE PROFISSIONAIS E EMPRESAS DO RAMO AUTOMOTIVO, E QUE TODOS ESSES SERVIÇOS DE MANUTENÇÃO E OU COMÉRCIO SÃO PRESTADOS POR PRESTADORES TERCEIROS INDEPENDENTES QUE NÃO SÃO EMPREGADOS(AS) E NEM REPRESENTANTES DO FixyT, NEM DE QUALQUER DE SUAS AFILIADAS.
3.LICENÇA.
Sujeito ao cumprimento destes Termos, o FixyT outorga a você uma licença limitada, não exclusiva, não passível de sublicença, revogável e não transferível para: (i) acesso e uso dos Aplicativos em seu dispositivo pessoal, exclusivamente para o seu uso dos Serviços; e (ii) acesso e uso de qualquer conteúdo, informação e material correlato que possa ser disponibilizado por meio dos Serviços, em cada caso, para seu uso pessoal, nunca comercial. Quaisquer direitos não expressamente outorgados por estes Termos são reservados ao FixyT e suas afiliadas licenciadoras.
4.RESTRIÇÕES.
Você não poderá: (i) remover qualquer aviso de direito autoral, direito de marca ou outro aviso de direito de propriedade de qualquer parte dos Serviços; (ii) reproduzir, modificar, preparar obras derivadas, distribuir, licenciar, locar, vender, revender, transferir, exibir, veicular, transmitir ou, de qualquer outro modo, explorar os Serviços, exceto da forma expressamente permitida pelo FixyT; (iii) decompilar, realizar engenharia reversa ou desmontar os Serviços, exceto conforme permitido pela legislação aplicável; (iv) conectar, espelhar ou recortar qualquer parte dos Serviços; (v) fazer ou lançar quaisquer programas ou scripts com a finalidade de fazer scraping, indexação, pesquisa ou qualquer outra forma de obtenção de dados de qualquer parte dos Serviços, ou de sobrecarregar ou prejudicar indevidamente a operação e/ou funcionalidade de qualquer aspecto dos Serviços; ou (vi) tentar obter acesso não autorizado aos Serviços ou prejudicar qualquer aspecto dos Serviços ou seus sistemas ou redes correlatas.
5.PRESTAÇÃO DOS SERVIÇOS.
Você reconhece que os Serviços podem ser disponibilizados sob diferentes marcas do FixyT ou diferentes opções de solicitação associadas aos serviços de manutenção ou comércio de peças e itens automotivos prestados por terceiros independentes. Você reconhece também que os Serviços podem estar disponíveis sob opções de solicitação oferecidas por, ou associadas a: (i) determinadas subsidiárias e afiliadas do Fixyt; ou (ii) Prestadores Terceiros independentes, inclusive profissionais de empresas de manutenção automotiva de um modo geral.

6.SERVIÇOS E CONTEÚDO DE TERCEIROS(AS).
Os Serviços poderão ser disponibilizados e acessados em conexão com Serviços e conteúdo de terceiros(as) (inclusive publicidade) que o FixyT não controlará. VOCÊ RECONHECE QUE TERMOS DE USO E POLÍTICAS DE PRIVACIDADE DIFERENTES PODERÃO SER APLICÁVEIS AO USO DESSES SERVIÇOS E CONTEÚDO DE TERCEIROS(AS). O FixyT NÃO ENDOSSA ESSES SERVIÇOS E CONTEÚDO DE TERCEIROS(AS) E O FixyT NÃO SERÁ, EM HIPÓTESE ALGUMA, RESPONSÁVEL POR NENHUM PRODUTO OU SERVIÇO DESSES(AS) TERCEIROS(AS) FORNECEDORES(AS). Além disto, Apple Inc., Google, Inc., Microsoft Corporation ou BlackBerry Limited e/ou suas subsidiárias e afiliadas internacionais serão terceiros(as) beneficiários(as) deste Contrato, caso você acesse os Serviços usando aplicativos desenvolvidos para dispositivos móveis baseados em Apple iOS, Android, Microsoft Windows, ou Blackberry, respectivamente. Esses(as) terceiros(as) beneficiários(as) não são partes deste Contrato e não são responsáveis pela prestação dos Serviços ou por qualquer forma de suporte aos Serviços. Seu acesso aos Serviços usando esses dispositivos está sujeito às condições estabelecidas nos termos de serviços dos respectivos terceiros(as) beneficiários(as).
7.TITULARIDADE.
Os Serviços e todos os direitos sobre eles são e permanecerão de propriedade da FixyT ou de propriedade das Afiliadas do FixyT, ou de suas respectivas licenciadoras, conforme o caso. Estes Termos e o uso dos Serviços não lhe outorgam nem lhe conferem qualquer direito: (i) sobre os Serviços, exceto pela licença limitada concedida acima; ou (ii) de usar ou, de qualquer modo, fazer referência a nomes societários, logotipos, nomes de produtos ou de Serviços, marcas comerciais ou marcas de serviço do FixyT ou de qualquer licenciadora do FixyT.
8. O USO DOS SERVIÇOS
8.1.CONTAS DE USUÁRIOS.
Para utilizar grande parte dos Serviços, você deve registrar-se e manter uma conta pessoal de usuário de Serviços (“Conta”). Você deve ter pelo menos 18 anos ou a maioridade exigida por lei em seu foro (se for diferente de 18 anos) para abrir uma Conta. Registro de Conta exige que você apresente ao FixyT certas informações pessoais, tais como seu nome, endereço, número de telefone celular e idade. Você concorda em manter informações corretas, completas e atualizadas em sua Conta. Se você não mantiver informações corretas, completas e atualizadas em sua Conta você poderá ficar impossibilitado(a) de acessar e usar os Serviços ou o FixyT poderá resolver estes Termos. Você é responsável por todas as atividades realizadas na sua Conta e concorda em manter sempre a segurança e o sigilo do nome de usuário e senha da sua Conta. A menos que diversamente permitido pelo FixyT por escrito, você poderá manter apenas uma Conta.
8.2.CONDUTA E OBRIGAÇÕES DO USUÁRIO.
O Serviço não está disponível para uso para indivíduos menores de 18 anos. Você não poderá autorizar terceiros(as) a usar sua Conta, você não poderá permitir que pessoas menores de 18 anos recebam Serviços de transporte ou logística de Prestadores Terceiros, salvo se estiverem em sua companhia. Você não poderá ceder, nem de qualquer outro modo transferir, sua Conta a nenhuma outra pessoa ou entidade. Você concorda em cumprir todas as leis aplicáveis quando usar os Serviços e que somente poderá usar os Serviços para finalidades legítimas (por ex. não transportar materiais ilegais ou perigosos). Você não poderá, quando usar os Serviços, causar transtorno, aborrecimento, inconveniente ou danos à propriedade dos Prestadores Terceiros ou de qualquer outro terceiro. Em determinadas situações, você poderá ser solicitado(a) a fornecer comprovante de identidade para acessar ou usar os Serviços, e concorda que poderá ter seu acesso ou uso dos Serviços negado caso você se recuse a fornecer comprovante de identidade.
8.3.MENSAGEM DE TEXTO.
Ao criar uma Conta, você concorda que os Serviços poderão lhe enviar mensagens de textos informativas (SMS) como parte das operações comerciais regulares para o uso dos Serviços. Você poderá optar por não receber mensagens de texto (SMS) da FixyT a qualquer momento enviando e-mail para support@FixyT.com e indicando que não mais deseja receber essas mensagens, juntamente com o número do telefone celular que as recebe. Você reconhece que ao optar por não receber as mensagens de texto poderá impactar o uso dos Serviços.
8.4.CONTEÚDO FORNECIDO PELO(A) USUÁRIO(A).
A FixyT poderá, a seu exclusivo critério, permitir que você ou qualquer pessoa apresente, carregue, publique ou, de qualquer modo, disponibilize para a FixyT por meio dos Serviços, conteúdo e informações de texto, áudio ou vídeo, inclusive comentários e feedbacks relacionados aos Serviços, iniciação de solicitação de suporte e registro em concursos e promoções (“Conteúdo de Usuário(a)"). Qualquer Conteúdo de Usuário(a) fornecido por você permanece de sua propriedade. Contudo, ao fornecer Conteúdo de Usuário(a) para a FixyT, você outorga a FixyT e suas afiliadas uma licença em nível mundial, perpétua, irrevogável, transferível, isenta de royalties, e com direito a sublicenciar, usar, copiar, modificar, criar obras derivadas, distribuir, publicar, exibir, executar em público e, de qualquer outro modo, explorar esse Conteúdo de Usuário(a) em todos os formatos e canais de distribuição hoje conhecidos ou desenvolvidos no futuro (inclusive em conexão com os Serviços e com os negócios da FixyT e em sites e Serviços de terceiros), sem ulterior aviso a você ou seu consentimento, e sem necessidade de pagamento a você ou a qualquer outra pessoa ou entidade.
Você declara e garante que: (i) é o(a) único(a) e exclusivo(a) proprietário(a) de todo Conteúdo de Usuário(a) ou tem todos os direitos, licenças, consentimentos e liberações necessários para outorgar à FixyT a licença sobre o Conteúdo de Usuário(a) acima referido; e (ii) nem o Conteúdo de Usuário(a) nem sua apresentação, carregamento, publicação ou outra forma de disponibilização desse Conteúdo de Usuário(a) tampouco o uso do Conteúdo de Usuário(a) pela FixyT da forma aqui permitida infringirá, constituirá apropriação indevida nem violará propriedade intelectual ou direito de propriedade de terceiros(a), nem direitos de publicidade ou privacidade e também não resultarão na violação de qualquer lei ou regulamento aplicável.
Você concorda em não fornecer Conteúdo de Usuário(a) que seja difamatório, calunioso, injurioso, violento, obsceno, pornográfico, ilegal ou de qualquer modo ofensivo, conforme apuração da FixyT a seu critério exclusivo, seja ou não esse material protegido por lei. A FixyT poderá, mas não está obrigada a, analisar, monitorar ou remover Conteúdo de Usuário(a), a critério exclusivo da FixyT, a qualquer momento e por qualquer motivo, sem nenhum aviso a você.
8.5.ACESSO À REDE E EQUIPAMENTOS.
Você é responsável por obter o acesso a rede de dados necessário para usar os Serviços. As taxas e encargos de sua rede de dados e mensagens poderão se aplicar se você acessar ou usar os Serviços de um dispositivo sem fio e você será responsável por essas taxas e encargos. Você é responsável por adquirir e atualizar os equipamentos e dispositivos necessários para acessar e usar os Serviços e Aplicativos e quaisquer de suas atualizações. A FixyT NÃO GARANTE QUE OS SERVIÇOS, OU QUALQUER PARTE DELES, FUNCIONARÃO EM QUALQUER EQUIPAMENTO OU DISPOSITIVO EM PARTICULAR. Além disso, os Serviços poderão estar sujeitos a mau funcionamento e atrasos inerentes ao uso da Internet e de comunicações eletrônicas.
8.6. PAGAMENTO
Você entende que os serviços ou bens que você receber de um Prestador Terceiro, contratados por meio dos Serviços, poderão ser cobrados (“Preço”). Após você ter recebido serviços ou bens obtidos por meio do uso do Serviço. O pagamento do Preço feito dessa maneira será considerado pagamento feito diretamente por você ao Prestador Terceiro. O preço incluirá todos os tributos exigidos por lei.
O preço pago por você é final e não reembolsável, a menos que diversamente determinado pela FixyT. Você tem o direito de solicitar uma redução no Preço ao Prestador Terceiro por serviços ou bens recebidos desse Prestador Terceiro no momento em que receber esses serviços ou bens. O preço total é devido e deve ser pago imediatamente após a prestação do serviço; ou entrega do bem; o pagamento será feito diretamente ao prestador de serviço mediante o método de pagamento indicado na sua Conta.
A FixyT não indica nenhuma parcela do pagamento como gorjeta ou gratificação aos Prestadores Terceiros. Qualquer declaração da FixyT (no website da FixyT, no Aplicativo ou nos materiais de marketing da FixyT) de que as gorjetas são “voluntárias”, “não obrigatórias” e/ou “não incluídas” no pagamento que você faz pelos serviços ou bens prestados não pretende sugerir que a FixyT oferece valores adicionais àqueles descritos acima aos Prestadores Terceiros. Você compreende e concorda que, embora você seja livre para fazer pagamentos adicionais como gorjeta a quaisquer Prestadores Terceiros que forneça serviços ou bens por meio dos Serviços, você não tem obrigação de fazê-lo. Gorjetas são de caráter voluntário. Após ter recebido os serviços ou bens obtidos por meio dos Serviços, você terá a oportunidade de avaliar sua experiência e fazer comentários adicionais sobre o Prestador Terceiro.

9. RECUSA DE GARANTIA; LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE; INDENIZAÇÃO.
9.1.RECUSA DE GARANTIA.
OS SERVIÇOS SÃO PRESTADOS “NO ESTADO” E “COMO DISPONÍVEIS”. A FixyT RECUSA TODAS AS DECLARAÇÕES E GARANTIAS, EXPRESSAS, IMPLÍCITAS OU LEGAIS, NÃO EXPRESSAMENTE CONTIDAS NESTES TERMOS, INCLUSIVE AS GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUAÇÃO A UMA FINALIDADE ESPECÍFICA E NÃO INFRINGÊNCIA. ADEMAIS, A FixyT NÃO FAZ NENHUMA DECLARAÇÃO NEM DÁ GARANTIA SOBRE A CONFIABILIDADE, PONTUALIDADE, QUALIDADE, ADEQUAÇÃO OU DISPONIBILIDADE DOS SERVIÇOS OU DE QUAISQUER SERVIÇOS OU BENS SOLICITADOS POR MEIO DO USO DOS SERVIÇOS, NEM QUE OS SERVIÇOS SERÃO ININTERRUPTOS OU LIVRES DE ERROS. A FixyT NÃO GARANTE A QUALIDADE, ADEQUAÇÃO, SEGURANÇA OU HABILIDADE DE PRESTADORES TERCEIROS. VOCÊ CONCORDA QUE TODO O RISCO DECORRENTE DO USO DOS SERVIÇOS E DE QUALQUER SERVIÇO OU BEM SOLICITADO POR MEIO DA TECNOLOGIA SERÁ SEMPRE SEU NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA PELA LEI APLICÁVEL.
9.2. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE.
A FixyT NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR DANOS INDIRETOS, INCIDENTAIS, ESPECIAIS, PUNITIVOS OU EMERGENTES, INCLUSIVE LUCROS CESSANTES, PERDA DE DADOS, DANOS MORAIS OU PATRIMONIAIS RELACIONADOS, ASSOCIADOS OU DECORRENTES DE QUALQUER USO DOS SERVIÇOS AINDA QUE A FixyT TENHA SIDO ALERTADA PARA A POSSIBILIDADE DESSES DANOS. A FixyT NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR NENHUM DANO, OBRIGAÇÃO OU PREJUÍZO DECORRENTE DO: (i) SEU USO DOS SERVIÇOS OU SUA INCAPACIDADE DE ACESSAR OU USAR OS SERVIÇOS; OU (ii) QUALQUER OPERAÇÃO OU RELACIONAMENTO ENTRE VOCÊ E QUALQUER PRESTADOR TERCEIRO, AINDA QUE A FixyT TENHA SIDO ALERTADA PARA A POSSIBILIDADE DESSES DANOS. A FixyT NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR ATRASOS OU FALHAS DECORRENTES DE CAUSAS FORA DO CONTROLE RAZOÁVEL DA FixyT E, TAMPOUCO, PELA QUALIDADE E INTEGRIDADE DOS BENS DISPONIBILIZADOS POR PRESTADORES TERCEIROS. VOCÊ RECONHECE QUE PRESTADORES TERCEIROS QUE PRESTAREM SERVIÇOS DE MANUTENÇÃO OU COMÉRCIO DE PEÇAS AUTOMOTIVAS SOLICITADOS POR MEIO DE ALGUMAS MARCAS PODERÃO OFERECER SERVIÇOS E PRODUTOS DOS QUAIS DISPONIBILIZAM DENTRO E OU FORA DO FixyT.
OS SERVIÇOS DA FixyT PODERÃO SER USADOS POR VOCÊ PARA SOLICITAR E PROGRAMAR SERVIÇOS DE MANUTENÇÃO AUTOMOTIVA E COMÉRCIO DE PEÇAS AUTOMOTIVAS NO GERAL PRESTADOS POR PRESTADORES TERCEIROS, MAS VOCÊ CONCORDA QUE A FixyT NÃO TEM RESPONSABILIDADE EM RELAÇÃO A VOCÊ, POR CONTA DE QUALQUER SERVIÇO DE MANUTENÇÃO AUTOMOTIVA OU COMÉRCIO DE PEÇAS AUTOMOTIVAS NO GERAL POR PRESTADORES TERCEIROS, SALVO SE EXPRESSAMENTE ESTABELECIDA NESTES TERMOS. COMO CONSEQUÊNCIA, A FixyT NÃO TEM QUALQUER RESPONSABILIDADE POR MÉTODOS ADOTADOS POR PRESTADORES TERCEIROS OU POR QUAISQUER ITENS DANIFICADOS NOS VEÍCULOS.
AS LIMITAÇÕES E RECUSA DE GARANTIAS CONTIDAS NESTA CLÁUSULA 5 NÃO POSSUEM O OBJETIVO DE LIMITAR RESPONSABILIDADES OU ALTERAR DIREITOS DE CONSUMIDOR QUE DE ACORDO COM A LEI APLICÁVEL NÃO PODEM SER LIMITADOS OU ALTERADOS.
9.3.INDENIZAÇÃO.
Você concorda em indenizar e manter a FixyT, seus diretores(as), conselheiros(as), empregados(as) e agentes isentos(as) de responsabilidade por todas e quaisquer reclamações, cobranças, prejuízos, responsabilidades e despesas (inclusive honorários advocatícios) decorrentes ou relacionados: (i) ao uso dos Serviços, de serviços ou bens obtidos por meio do uso dos Serviços; (ii) descumprimento ou violação de qualquer disposição destes Termos; (iii) o uso, pela FixyT, do Conteúdo de Usuário(a); ou (iv) violação dos direitos de terceiros, inclusive Prestadores Terceiros.
10. LEGISLAÇÃO APLICÁVEL; JURISDIÇÃO.
Estes Termos serão regidos e interpretados exclusivamente de acordo com as leis do Brasil. Qualquer reclamação, conflito ou controvérsia que surgir deste contrato ou a ele relacionada, inclusive que diga respeito a sua validade, interpretação ou exequibilidade, será solucionada exclusivamente pelos tribunais do foro de seu domicílio.
11. OUTRAS DISPOSIÇÕES
11.1.ALEGAÇÕES DE INFRINGÊNCIA DE DIREITO AUTORAL.
Alegações de infringência de direito autoral devem ser encaminhadas ao representante indicado pela FixyT.
11.2.AVISOS.
A FixyT poderá enviar avisos por meio de notificações gerais nos Serviços, correio eletrônico para seu endereço de e-mail em sua Conta, ou por comunicação escrita enviada ao endereço indicado em sua Conta. Você poderá notificar a FixyT por meio do Aplicativo, comunicação pelo endereço eletrônico que será divulgado posteriormente.
DISPOSIÇÕES GERAIS.
Você não poderá ceder tampouco transferir estes Termos, total ou parcialmente, sem prévia aprovação por escrito da FixyT. Você concede sua aprovação para que a FixyT ceda e transfira estes Termos total ou parcialmente, inclusive: (i) para uma subsidiária ou afiliada; (ii) um adquirente das participações acionárias, negócios ou bens da FixyT; ou (iii) para um sucessor em razão de qualquer operação societária. Não existe joint-venture, sociedade, emprego ou relação de representação entre você, a FixyT ou quaisquer Prestadores Terceiros como resultado do contrato entre você e a FixyT ou pelo uso dos Serviços.
Caso qualquer disposição destes Termos seja tida como ilegal, inválida ou inexequível total ou parcialmente, por qualquer legislação, essa disposição ou parte dela será, naquela medida, considerada como não existente para os efeitos destes Termos, mas a legalidade, validade e exequibilidade das demais disposições contidas nestes Termos não serão afetadas. Nesse caso, as partes substituirão a disposição ilegal, inválida ou inexequível, ou parte dela, por outra que seja legal, válida e exequível e que, na máxima medida possível, tenha efeito similar à disposição tida como ilegal, inválida ou inexequível para fins de conteúdo e finalidade dos presentes Termos. Estes Termos constituem a totalidade do acordo e entendimento das partes sobre este assunto e substituem e prevalecem sobre todos os entendimentos e compromissos anteriores sobre este assunto. Nestes Termos, as palavras “inclusive” e “inclui” significam “incluindo, sem limitação”.
</string>
    <string-array name="Estados">
        <item>AC</item>
        <item>AL</item>
        <item>AM</item>
        <item>AP</item>
        <item>BA</item>
        <item>CE</item>
        <item>DF</item>
        <item>ES</item>
        <item>GO</item>
        <item>MA</item>
        <item>MG</item>
        <item>MS</item>
        <item>MT</item>
        <item>PA</item>
        <item>PB</item>
        <item>PE</item>
        <item>PI</item>
        <item>PR</item>
        <item>RJ</item>
        <item>RN</item>
        <item>RO</item>
        <item>RS</item>
        <item>SC</item>
        <item>SE</item>
        <item>SP</item>
        <item>TO</item>
    </string-array>

    <string-array name="Sexo">
        <item>Masculino</item>
        <item>Feminino</item>
    </string-array>

    <string-array name="TipoLogradouro">
        <item>Av.</item>
        <item>R.</item>
        <item>Pç.</item>
        <item>Jd.</item>
    </string-array>

    <string-array name="AnoVeiculo">
        <item>1985</item>
        <item>1986</item>
        <item>1987</item>
        <item>1988</item>
        <item>1989</item>
        <item>1990</item>
        <item>1991</item>
        <item>1992</item>
        <item>1993</item>
        <item>1994</item>
        <item>1995</item>
        <item>1996</item>
        <item>1997</item>
        <item>1998</item>
        <item>1999</item>
        <item>2000</item>
        <item>2001</item>
        <item>2002</item>
        <item>2003</item>
        <item>2004</item>
        <item>2005</item>
        <item>2006</item>
        <item>2007</item>
        <item>2008</item>
        <item>2009</item>
        <item>2010</item>
        <item>2011</item>
        <item>2012</item>
        <item>2013</item>
        <item>2014</item>
        <item>2015</item>
        <item>2016</item>
        <item>2017</item>
    </string-array>

    <string-array name="TipoVeiculo">
        <item>Carro</item>
        <item>Moto</item>
    </string-array>

    <string-array name="MarcaVeiculo">
        <item>Chevrolet</item>
        <item>Fiat</item>
        <item>Ford</item>
        <item>Honda</item>
        <item>Hyundai</item>
        <item>Mitsubishi</item>
        <item>Peugeot</item>
        <item>Renault</item>
        <item>Toyota</item>
        <item>Volkswagen</item>
        <item>Citroen</item>
    </string-array>

    <string-array name="HorariosAgendamento">
        <item>07:00</item>
        <item>07:30</item>
        <item>08:00</item>
        <item>08:30</item>
        <item>09:00</item>
        <item>09:30</item>
        <item>10:00</item>
        <item>10:30</item>
        <item>11:00</item>
        <item>11:30</item>
        <item>12:00</item>
        <item>12:30</item>
        <item>13:00</item>
        <item>13:30</item>
        <item>14:00</item>
        <item>14:30</item>
        <item>15:00</item>
        <item>15:30</item>
        <item>16:00</item>
        <item>16:30</item>
        <item>17:00</item>
        <item>17:30</item>
        <item>18:00</item>
        <item>18:30</item>
        <item>19:00</item>
    </string-array>
    <string-array name="KitsAgendamento">
        <item>Oleo e filtro de Motor, Ar e Combustível</item>
        <item>Rodízio de Pneus</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>


</resources>
